一直以黎多謝咁多位手足 多謝

其實我地已經win左
好難得可以齊上山齊落咁耐
好多謝大家一直付出
我地1月1號一齊煲底相見好嗎

Win你老母呀？

乜撚野呀
唔撚比贏？

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

.
Btw win你老母x2

又係運動已完撚

Win你老尾，要攬炒

仲唔完？

咪係

點解明明win左

完左喇
等緊入集中營
到時係入面見

依家先講win 會唔會太out，阿sir你應該要上多啲連登